點解咁多人被反，係得曹君如咁多人開po鬧人盲反？

仲要個個撐君如回覆都咁多正皮
有咁多「有心人」追po?

我諗美斯係香港多fans d都唔見有開po屌盲反

洗板俾你成功左喇
但你地點刷都好，大家唔好俾錢入場幫佢刷知名道攞廣告

利申：本土我揀李健和

李慧詩 張家朗

又點呀智力大師 屌盲反你有咩意見？

智力大師 你收左幾多錢？